
Key: i
Average: 10
Key: a
Average: 21
Key: b
Average: 5
Key: s
Average: 6
Key: v
Average: 4
Key: o
Average: 5
Key: c
Average: 4
Key: l
Average: 11
Key: r
Average: 11
Key: g
Average: 4
Key: e
Average: 5
Key: h
Average: 5
Key: d
Average: 5

Key: i
Average: 111
Key: l
Average: 102
Key: d
Average: 52
Key: b
Average: 50
Key: a
Average: 215
Key: h
Average: 52
Key: v
Average: 52
Key: r
Average: 98
Key: g
Average: 49
Key: e
Average: 56
Key: s
Average: 51
Key: o
Average: 53
Key: c
Average: 53

Key: a
Average: 2113
Key: g
Average: 526
Key: e
Average: 521
Key: l
Average: 1059
Key: c
Average: 526
Key: r
Average: 1043
Key: h
Average: 527
Key: d
Average: 535
Key: b
Average: 514
Key: i
Average: 1054
Key: o
Average: 523
Key: v
Average: 533
Key: s
Average: 521

Key: v
Average: 5252
Key: h
Average: 5238
Key: r
Average: 10551
Key: g
Average: 5259
Key: l
Average: 10541
Key: i
Average: 10491
Key: a
Average: 21010
Key: e
Average: 5258
Key: o
Average: 5318
Key: b
Average: 5289
Key: d
Average: 5296
Key: s
Average: 5268
Key: c
Average: 5223
