
N_Iteracoes = 100
Key: i
Average: 3
Min: 1
Max: 5
Expected value: 8.0
Key: a
Average: 3
Min: 2
Max: 5
Expected value: 8.0
Key: b
Average: 2
Min: 1
Max: 4
Expected value: 4.0
Key: s
Average: 2
Min: 1
Max: 4
Expected value: 4.0
Key: v
Average: 2
Min: 1
Max: 3
Expected value: 4.0
Key: o
Average: 1
Min: 1
Max: 3
Expected value: 2.0
Key: c
Average: 1
Min: 1
Max: 3
Expected value: 2.0
Key: l
Average: 3
Min: 2
Max: 4
Expected value: 8.0
Key: r
Average: 2
Min: 2
Max: 4
Expected value: 4.0
Key: g
Average: 1
Min: 1
Max: 4
Expected value: 2.0
Key: e
Average: 1
Min: 1
Max: 4
Expected value: 2.0
Key: h
Average: 2
Min: 1
Max: 3
Expected value: 4.0
Key: d
Average: 2
Min: 1
Max: 4
Expected value: 4.0

N_Iteracoes = 1000
Key: i
Average: 6
Min: 5
Max: 8
Expected value: 64.0
Key: l
Average: 6
Min: 5
Max: 8
Expected value: 64.0
Key: d
Average: 5
Min: 5
Max: 6
Expected value: 32.0
Key: b
Average: 5
Min: 4
Max: 7
Expected value: 32.0
Key: a
Average: 7
Min: 6
Max: 9
Expected value: 128.0
Key: h
Average: 5
Min: 5
Max: 7
Expected value: 32.0
Key: v
Average: 5
Min: 5
Max: 7
Expected value: 32.0
Key: r
Average: 6
Min: 5
Max: 8
Expected value: 64.0
Key: g
Average: 5
Min: 4
Max: 6
Expected value: 32.0
Key: e
Average: 5
Min: 4
Max: 7
Expected value: 32.0
Key: s
Average: 5
Min: 5
Max: 7
Expected value: 32.0
Key: o
Average: 5
Min: 4
Max: 7
Expected value: 32.0
Key: c
Average: 6
Min: 4
Max: 7
Expected value: 64.0

N_Iteracoes = 10000
Key: a
Average: 10
Min: 9
Max: 11
Expected value: 1024.0
Key: g
Average: 9
Min: 8
Max: 10
Expected value: 512.0
Key: e
Average: 8
Min: 7
Max: 9
Expected value: 256.0
Key: l
Average: 9
Min: 8
Max: 11
Expected value: 512.0
Key: c
Average: 8
Min: 7
Max: 10
Expected value: 256.0
Key: r
Average: 9
Min: 9
Max: 10
Expected value: 512.0
Key: h
Average: 8
Min: 8
Max: 10
Expected value: 256.0
Key: d
Average: 8
Min: 7
Max: 10
Expected value: 256.0
Key: b
Average: 9
Min: 7
Max: 10
Expected value: 512.0
Key: i
Average: 9
Min: 8
Max: 10
Expected value: 512.0
Key: o
Average: 8
Min: 7
Max: 9
Expected value: 256.0
Key: v
Average: 8
Min: 7
Max: 11
Expected value: 256.0
Key: s
Average: 9
Min: 8
Max: 10
Expected value: 512.0

N_Iteracoes = 100000
Key: v
Average: 12
Min: 11
Max: 14
Expected value: 4096.0
Key: h
Average: 11
Min: 11
Max: 13
Expected value: 2048.0
Key: r
Average: 13
Min: 12
Max: 14
Expected value: 8192.0
Key: g
Average: 12
Min: 11
Max: 13
Expected value: 4096.0
Key: l
Average: 13
Min: 12
Max: 14
Expected value: 8192.0
Key: i
Average: 13
Min: 12
Max: 14
Expected value: 8192.0
Key: a
Average: 14
Min: 13
Max: 15
Expected value: 16384.0
Key: e
Average: 12
Min: 10
Max: 13
Expected value: 4096.0
Key: o
Average: 11
Min: 11
Max: 13
Expected value: 2048.0
Key: b
Average: 11
Min: 10
Max: 13
Expected value: 2048.0
Key: d
Average: 12
Min: 11
Max: 14
Expected value: 4096.0
Key: s
Average: 11
Min: 11
Max: 13
Expected value: 2048.0
Key: c
Average: 12
Min: 11
Max: 14
Expected value: 4096.0
