
N_Iteracoes = 100
Key: l
Average: 1
Min: 1
Max: 2
Expected value: 8
Key: h
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0
Key: a
Average: 3
Min: 1
Max: 6
Expected value: 24
Key: e
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0
Key: c
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0
Key: i
Average: 1
Min: 1
Max: 5
Expected value: 8
Key: r
Average: 1
Min: 1
Max: 2
Expected value: 8
Key: o
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0
Key: d
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0
Key: g
Average: 0
Min: 1
Max: 1
Expected value: 0
Key: s
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0
Key: v
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0
Key: b
Average: 0
Min: 1
Max: 2
Expected value: 0

N_Iteracoes = 1000
Key: v
Average: 7
Min: 4
Max: 10
Expected value: 56
Key: g
Average: 6
Min: 4
Max: 11
Expected value: 48
Key: e
Average: 6
Min: 1
Max: 11
Expected value: 48
Key: l
Average: 13
Min: 8
Max: 18
Expected value: 104
Key: h
Average: 6
Min: 3
Max: 13
Expected value: 48
Key: o
Average: 6
Min: 3
Max: 9
Expected value: 48
Key: i
Average: 13
Min: 9
Max: 20
Expected value: 104
Key: r
Average: 15
Min: 12
Max: 19
Expected value: 120
Key: c
Average: 4
Min: 3
Max: 6
Expected value: 32
Key: a
Average: 25
Min: 19
Max: 33
Expected value: 200
Key: d
Average: 6
Min: 4
Max: 10
Expected value: 48
Key: b
Average: 5
Min: 3
Max: 8
Expected value: 40
Key: s
Average: 6
Min: 3
Max: 10
Expected value: 48

N_Iteracoes = 10000
Key: s
Average: 66
Min: 55
Max: 81
Expected value: 528
Key: r
Average: 129
Min: 110
Max: 146
Expected value: 1032
Key: d
Average: 65
Min: 53
Max: 81
Expected value: 520
Key: a
Average: 265
Min: 240
Max: 284
Expected value: 2120
Key: g
Average: 65
Min: 51
Max: 82
Expected value: 520
Key: c
Average: 65
Min: 57
Max: 78
Expected value: 520
Key: e
Average: 66
Min: 46
Max: 80
Expected value: 528
Key: l
Average: 127
Min: 109
Max: 147
Expected value: 1016
Key: i
Average: 136
Min: 119
Max: 158
Expected value: 1088
Key: b
Average: 69
Min: 60
Max: 78
Expected value: 552
Key: h
Average: 63
Min: 49
Max: 75
Expected value: 504
Key: o
Average: 63
Min: 56
Max: 72
Expected value: 504
Key: v
Average: 64
Min: 60
Max: 80
Expected value: 512

N_Iteracoes = 100000
Key: i
Average: 1315
Min: 1255
Max: 1364
Expected value: 10520
Key: a
Average: 2634
Min: 2582
Max: 2694
Expected value: 21072
Key: d
Average: 665
Min: 636
Max: 747
Expected value: 5320
Key: l
Average: 1309
Min: 1267
Max: 1373
Expected value: 10472
Key: r
Average: 1304
Min: 1269
Max: 1358
Expected value: 10432
Key: b
Average: 637
Min: 585
Max: 662
Expected value: 5096
Key: o
Average: 657
Min: 626
Max: 703
Expected value: 5256
Key: c
Average: 654
Min: 636
Max: 674
Expected value: 5232
Key: g
Average: 655
Min: 614
Max: 699
Expected value: 5240
Key: v
Average: 659
Min: 612
Max: 722
Expected value: 5272
Key: s
Average: 652
Min: 633
Max: 692
Expected value: 5216
Key: h
Average: 657
Min: 633
Max: 708
Expected value: 5256
Key: e
Average: 660
Min: 632
Max: 704
Expected value: 5280

N_Iteracoes = 1000000
Key: l
Average: 13178
Min: 12937
Max: 13392
Expected value: 105424
Key: i
Average: 13065
Min: 12890
Max: 13193
Expected value: 104520
Key: a
Average: 26313
Min: 25982
Max: 26567
Expected value: 210504
Key: o
Average: 6597
Min: 6478
Max: 6681
Expected value: 52776
Key: g
Average: 6594
Min: 6473
Max: 6807
Expected value: 52752
Key: h
Average: 6636
Min: 6477
Max: 6718
Expected value: 53088
Key: s
Average: 6523
Min: 6456
Max: 6626
Expected value: 52184
Key: r
Average: 13185
Min: 13042
Max: 13343
Expected value: 105480
Key: c
Average: 6636
Min: 6531
Max: 6711
Expected value: 53088
Key: d
Average: 6598
Min: 6486
Max: 6718
Expected value: 52784
Key: v
Average: 6554
Min: 6467
Max: 6641
Expected value: 52432
Key: e
Average: 6563
Min: 6393
Max: 6759
Expected value: 52504
Key: b
Average: 6559
Min: 6361
Max: 6678
Expected value: 52472
